沈旭暉講點解香港制裁名單有個黑人軍閥

美國佬真陰濕叫人用石頭揼你隻腳